
\begin{table}[h!tp]
\centering
\caption{Principais processos relativos ao curso de Engenharia de Energia.}
\label{tab:InstrucaoProcesso}

\begin{tabular}{ll}
\toprule

\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Situação legal de criação do curso\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Resolução do CONSUNI Nº 16/2008 no contexto\\ do Programa de Apoio a Planos de Reestruturação\\ e Expansão das Universidades Federais - REUNI,\\ instituído pelo Decreto no 6.096/2007\end{tabular}\\

\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Situação legal de Reconhecimento\\ do MEC\end{tabular}	& Portaria Nº 211, de 22 de Junho de 2016\\

\rowcolor[HTML]{EFEFEF}	\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Última renovação do\\ Reconhecimento do MEC\end{tabular} & \begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Durante o período de elaboração da proposta de \\reformulação curricular, o reconhecimento do\\ curso por parte de MEC ainda está dentro do\\ prazo de validade. \end{tabular}\\

\bottomrule
\end{tabular}
\end{table}